# ฐานข้อมูล ชื่อประเทศ (ภาษาไทยและอังกฤษ) #

โครงการเล็กๆเพื่อใช้งานจริง เหตุเพราะอยากได้ฐานข้อมูลชื่อประเทศ ที่มีทั้งภาษาไทยและอังกฤษ เอาไปใช้งานกับเว็บไซต์

แต่หาไม่เจอเลยต้องทำเอาเอง

### ฐานข้อมูลนี้มีเพื่่อ? ###

* คนที่ต้องการชื่อประเทศ ทั้งชื่อไทยและอังกฤษ
* ข้อมูลอื่นๆ เช่น รหัส ISO2, ISO3, ชื่อเมืองหลวง, ทวีป และอื่นๆ 

### ใช้งานยังไง? ###

* โหลดไฟล์ SQL ไป Import เข้า Database ของท่านได้เลย

### ข้อมูลมีอะไรบ้าง ###

* city ชื่อเมือง (อังกฤษ)
* country ชื่อประเทศ (ไทยและอังกฤษ)
* countrylanguage ชื่อภาษษของประเทศนั้นๆ

### Credit ###

* https://github.com/baraskar/Worlds-Country-State-and-City-Mysql-Database